點解老美今次大選咁難睇？只可以用"錯亂百出"來形容

白鬼抗疲無效，日日創新高都已經柒足幾個月
今次大選過程更加同某d第三世界國家冇分別
唔x 係真係支那掘起呀😨